放BOSE QC35II 有一年保養 $1250

放BOSE QC35II 有一年保養 $1250
啱啱做完保養（一個月前壞咗）
聽日保養完返黎
所以有返一年保養

我是用price嘅7折放

銀色

有興趣tg我 :narrisjohn

耳機二手唔會好唔衛生咩

鬼域 1500有交易
點解要同你買

耳屎先最值錢

壞左整完有番一年保
無限重生